世界盃 A組 沙特阿拉伯 對 埃及

2200 開波

文彼得趕客

有冇人睇

無人睇？

冇人理

兩隊0分

Goalkeeper El-Hadary [45 yrs and 161 days] becomes the oldest player to play at the World Cup finals.

45y 161d - Egypt goalkeeper Essam El-Hadary (45y 161d) is older than three of the managers at the 2018 World Cup finals:

179 days older than Roberto Martínez
413 days older than Mladen Krstajic
1164 days older than Aliou Cissé

#WorldCup⁠ ⁠ #KSAEGY #EGY⁠ ⁠

3場唔同龍

風流波

有冇唔係ACESTREAM既LINK
唔該哂

終於有人開POST

兩邊鬥攻啦唔該

支持下 開雙睇

有無沙特撚

有無廣東話LINK
ACESTREAM/SOP CAST都得

埃及食返野未

睇來無謂

齋期完左

悶到無人

痴撚線冇人睇

發達靠今鋪

全部去睇蘇七

半場0:1睇黎冇望

差D

半場大應該都收皮
混戰居多

三頁都未有

去曬睇烏龜

算把啦

沙拿有冇掂過波

兩邊都睇緊，好撚忙 都唔知望邊邊好

消失了

沙拿唔夠沙特佬跑

沙拿當自己巴爾咩

呢邊慢到

兩隊都出局

20分鍾 42個留言

呢邊無人睇

依場冇人睇

2點slot應該唔係咁啦掛

Salah goal

沙拿

沙律

艾哈達利

沙拿咁都搞掂

俾到個位就好有威脅

沙拉

入左

燈

乖巧到

頂到完半場

有冇普通link

笑死

salah 1個打11個

做咩
雖然應該越位

屌呀咁on9

射得差到
不過好明顯off side

沙特入唔到波就三零

diu

二連撻算點

大家都可以返屋企啦

查C古特

查斯古特以為自己沙拿？

以為自己係法國果個

又一球以為自己沙拿？

射撚咗去邊

個射法都抄沙拿

連續兩球都咁

兩次都係咁

Pk

冇三零部隊了

十二碼

全場得沙仔一個係到踢
查仔就想showoff自己
其他20個on99

救到

死撚咗去啦 艾哈達利

燈到 到45歲keeper犀利

撲得靚

不死老妖

saved!!!

射走我個半大

45歲龍

又學zaza 碎步

屌，買左半場1:1
仆街

買咗半場客贏

same

沙拿入多球比你

買左和

兩隊都唔想踢咁

全場細居多

啲空櫈多到

又12

咪改判阿屌你

垃圾2號仔

兩隊鬥廢

又十二碼了沙特.....到底想不想進

恭喜

累鬥累

太易跌

睇咁耐VAR

冇pk啦

12M判左?

都係12

1:1

有呀，補埋黃牌

班埃及本身以為跑中圈話冇12

睇到咁激動

兩次唔入就真係笑

咪又係唔入

終於入，仲以為沙特可以廢到兩次唔入

HT 1-1

1：1

收錢

珍貴入球

咁都黃 咁之前d 禁區抱人推人果d 咪要罰紅
定有其他reason

feel到下半場仲有多球12碼

拉人都12m

隔離大局已定
過來呢邊睇

造都造埋第二球12碼
抵巴打收錢

1:1收錢

仆街 買左半場1.5入球細

咩事超時咁耐

睇球例啦柒頭

點會有12碼呀呢球

屌估唔到又番黎

個球證收左幾多

Var 12碼

兩隊廢物

球証買左半和

點睇全場賽果

似係

呢場造波造撚到
係咪搏冇人睇

咁都有12m

睇咁耐？

搞個12碼var

咁都黃牌，球証獎門人上身？

仲要補張黃牌

大家少少接觸 沙地一跌就12m

垃圾埃及
全死家啦，沙拿斷手斷腳

屌
買左 100 半場埃及
d nigga 係咪 on9

沙特條友個身軟哂

拉住人衫跌都12M
入定沙特NG 先

on9既
抵一早出局

埃及幾球單刀空哂特登射出界
任人攻

咁樣都12

沙特反勝有5.4倍，好吸引

球証判12碼
Var 房話唔係
球証走去場邊睇片
最後維持原判

屌你老未咩 乖乖地羸一波都唔得

又nigga 乜鳩都nigga，係咪黑人都唔識分學咩人種於歧視啊

仲要比牌

球證買左好多半和/半大

邊個話無假波

沙特已練習到背部有感覺就....著地

埃及 屌你老母

祝下半場個個斷手斷腳

堅持己見，仲要俾牌
最型係佢

傻閪先會話冇假波

白痴system VAR都話根本唔係十二碼 球證又可以override

咁樣都12m 大佬禁區仲點mark人

所以你話FIFA唔係垃圾組織都冇人信

理得佢
收錢先

明明互拉
佢自己軟哂訓落去
咁都有得吹

以為睇完改判

想問var提左
球證仲明顯地故意誤判會唔會有處罰

房仔就係話你判錯要你睇，大家互拉

你睇完又死要面

自尊心強，唔衰得

以後角球冇得拉人 一拉十二碼

因為要尊重主裁判
VAR唔係賽後延訊

真係好on9
兩條半場細同0:1咁就無左

沙特仔拉鳩埃及仔件衫自己再跌都12碼

場中主球証有最終決定權
Var 只係俾佢參考

尋日英撚俾人攬住跳舞

球証

我哋地上最強巴塞一早玩呢招啦 好出奇？

Fifa表示呢場無人睇 唔使驚

痴鳩線咁都得？

一早講左var只係suggest
一切以主球証判決為主
所以有on9球証係冇計

做1:1半和做到出哂面 球證收皮啦
沙拿下半瞄撚住個球證嚟射

叻仔呀沙地

呢場得賭仔 care
睇呢 d 巴打都輸錢

其實VAR一直用左咁耐
好似唔用好過用 D十二碼比得好兒嬉 D球證旁證又好似靠撚哂VAR咁

埃及自己都唔想贏啦
任人攻
單刀特登射出界

沙特有波入, 唔使3零

旁証唔100%唔舉

越嘅入左又唔計

我舉左冇越你又屌柒我

咁都12m 話冇收錢都冇人信啦

Var多數都岩 問題係個球證睇唔睇 判唔判

條友睇完都照判

條友自己放軟

咁都比十二碼

睇片都幾明顯拉手果下拉空氣

政治上埃及只係沙特既跟尾狗

其實都幾怪 var房有幾個球證睇哂慢鏡
一致認為判/唔判
然後主裁判又可以求其overrule 房果幾個
咁係質疑緊邊個既專業

唔計 沙地無野多 石油多

唉 開波前一棍2.5細添 仆街了...

係等射埋先舉，費時本身冇越但舉旗後射門嗰個鬆油

今日個個買埃及贏，我係莊我都收買球證，送多幾個12碼比魚腩沙特，殺曬D賭仔血汗錢

出左局無野爭既波唔好買啦

球証黑撚到

係 呢個真 出左局 真係會開始踢假

宜家最大爭議其實係摩納哥上場
明明有手明顯係十二碼
但因為冇球員睇到 所以冇理到

發覺沙特嘅比賽先特別多卡塔爾般空廣告

球證我屌你老母

條仆街買左波

咁又吹 沙地有球證保護

咩球例？？？ discuss下都起鋼

沙拿有無出場

我明呢個道理
但有好有唔好
萬一個球員去盡 之後整親 又唔計入 到時真係無謂

沙拿都好錫身下

啲廣告其實好strategic 有個regza廣告係淨係日本先有
另外第一輪嘅時候 麥麥送McDelivery個廣告係會隨著對賽嗰兩隊而轉語言 不過而家冇咗

埃及唔計沙拿其他仲屎波過沙特

呢兩隊而家要點先有機會進級 ?

有 下屆

四年後

個查斯古特廢過屎

咁踢嚟演純表演 ?

控埋佢啦9號仔

其實埃及除左沙拿仲有邊個入到波...

無個D咩第三名互踢進級嗰D ?

講岀黎你自己唔識笑？

場波好撚唔好睇，但買左埃及想支持下

做咩啫巴打，你買左冠軍咩

幾多歲？

幾比幾

我開唔到二邊一齊睇

淨係開到烏俄

買佢老母呀 個球証除時玩死埋埃及

二隊六分互對
二隊0分互對

點進級呀

烏拉龜輸 佢地有無機會進級 ?

1-1 沙拿有士哥 沙特2球penalty入得1球

埃及elmohamady 0出場
有7條友未出過

沙地就3個龍一人出一場

埃及加油

原來1:1

諗起Tony allen吹左雞照入樽落地上acl大抖

岩岩個傳中幾靚

以前好似有各組第三名最高分個兩隊進級

軟件相容唔到
只開到一個
只能㨂一個來睇

你諗緊嘅係歐國盃

沙特點踢都無牌

隔離場波西到
轉睇呢場

浪射

呢場定烏拉圭好睇?

最後 100 買埋埃及算
d 波勁難買
輸幾舊收手算數

埃及上啊

咁你同一組4隊 未踢前要編你同另外3隊踢架嘛
輸哂頭兩場就唔踢 咁一早買左飛既球迷唔通入場玩twitter咩

幾好 反正大家都廢
一生人一次踩下草都好

好似 9x 年嘅事

但遇著假波

早d訓唔好浪費時間

呢邊時間係 61:37

嗰邊時間係 66:55

爭咗5分鐘

見到咁都12碼即刻off咗訓覺算

兩隊閪波

埃及精神啲啦

係囉
埃及就有成7條友無出過
明明出左局，今場都係用番個堆人

重注左呀 行行企企

我都唔知睇邊場好

淨係睇到場

沙特唔會有牌 點踢人都得

又救

45歲

我都係 買左十餐m記

屌覺得佢無正選好唔抵
好彩都有一場踢下

神龍

自己射

我兩邊都睇緊，覺得埃及好睇啲 俄仔廢廢地，廢到唔敢睇

【世界盃】埃及中場與法國名將同姓？ 真查斯古特：我會問我老竇
撰文： 趙子晉
2018-06-19 16:39:00
最後更新日期：2018-06-19 16:39:00
查斯古特再現世界盃賽場！相信一眾球迷對查斯古特這個名字並不陌生，但此子並非法國隊的射手名宿大衛查斯古特（David Trezeguet），而是埃及的23歲中場球員馬莫特查斯古特 （Mahmoud Hassan ‘Trezeguet’）。

馬莫特查斯古特首場為埃及世界盃正選上陣，表現不錯。（路透社）
「我會問我爸爸有否去過埃及！」法國名將查斯古特於訪問中笑言。「我們的髮型完全不同，而大家司職的位置亦不相同。」23歲的馬莫特查斯古特司職左中場，年少時外貌與他相近而因以為名，至今依然沿用這個暱稱。他長大後留了頭髮，現在與法國傳奇前鋒不再相似。馬莫特查斯古特在2015年加盟比利時球會安德烈治後，便一直被外借，上個球季外借到土耳其球會卡斯帕薩，其間表現出色，30場聯賽中取得13個入球。

擁有27頂「喼帽」的馬莫特查斯古特在首輪代表埃及正選上陣踢足全場，遺憾的是球隊在完場前失守，以1球飲恨於烏拉圭的腳下，未能協助球隊取得今屆分組賽首勝。

埃及入一粒得嫁啦

呢場大家都想贏

個邊唔睇啦完左場 hea踢

呢場，二邊都想贏好過隔離
隔離烏想行行企企到收工

agger

chur 個查古係花名黎

是但一邊贏左佢啦 都最後一場

埃及

呢個emoji 真係好正

俾人賭

但班仆街成班成日起到等波到....

入唔到今日炒曬

埃及都唔想贏 妹下妹下

埃及好心用下d後備，出左局仲用死個堆人，體力又下降

沙特可能係，埃及一定唔想贏

屌個球證收左幾多

計個人技術 沙特係好d
但係埃及真係廢得離譜

主力又攰，後備又遺憾一生，都出左局，何必

點解無乜人，十幾頁咁小

又起到阻頭阻勢 on9

2個12碼都比得出，假過鬼。 沙特一入完一球就放軟手腳，明顯收曬水

幫手偷波仆街

想贏波所以出正選陣

球證買左幾多啊

11打12

All in

屌你個球證

屌 個球證做乜撚

球證幫到出面wor
波都幫封埋

球證真係幫唔少

nba set pick

最閉係班友連場大戰之後唔想踢
應該換幾個後備擔正

幫手偷波

其實係咪無得投訴 其實做到咁出面 唔通真係到到都係佢既人？

12碼夾硬都要比沙特

應該一比一完場了，兩邊都On99咁 得沙拿想入波咁

佢地話兩隊都無機會出線, 所以應該咁樣少人睇.

呢球撚有foul

但埃及啲隊友唔想佢入 成日鳩射

得賭仔睇 fuck然球迷都無埋

又吹

球證叫咩名

沙特唔想0分出線都唔好咁肉酸啦，買球證買到咁

直接送多個12碼算la
其實都咁出
係人都知你係鬼la

沙拿係咁傳 one-two都唔撚打下

球證：我買了沙特阿拉伯主勝五十萬元。

兩隊都無機會出線都賭 ?

真係好on9呀屌，我啲m記無晒喇！我啲手斯雞包，我啲煙肉芝士薯條呀仆街

訂咗呢d例行公事波飛都幾無癮

啲油王又發功

終於肯換人

任佢開嗰喎 ?

咁快啲屌多球笑下較好😂

半二全二

埃及憑咩讓半一

哂料

沙拿呢球one two幾靚

屌埃及呢14個人除左個龍其他都係第1，2場上過陣
其他人慘到
英超常客elmohamady無出過

下半場沙特壓住打
埃及佬傳到成舊屎咁

沙拿爆到咁好橙

沙拿都鬼啦 上半場球單刀，任佢射都射出界

晒氣啦

On9

沙拿朋友真係垃圾

Delay咁耐先吹

唉

推前d射都唔得 on9架

嗰球一早越咗位

越咁撚耐先吹 個球證都幾專注睇波

差啲呀，唉 撐住呀埃及，我之後半個月m記靠你

埃及真係垃圾

真係黑撚到咁

講真兩隊出左局 連沙拿都又入左波 兩面仲邊會落力

有var唔明顯嘅越位好多時都會等埋var先舉以免阻礙進攻，但越到咁明顯都咁遲吹好明顯係on9

俾多個12碼呀笨

埃及就比牌
不過是但啦都無得比人停賽

球證叫咩名？

反正黑哨到咁 3球12碼啦屌

一場送2個12碼，4,5個罰球，球證幫手偷波，先拎到1分，真係好肉酸

要不是埃哈達利

堆卡塔爾航空廣告真係

睇到成肚氣 屌你球證一面倒

買咗大

埃及個前鋒真係on9 架喎

好廢,停既位又西,波係面前又唔識射

呢場仲黑過02南韓果場

入多球唔該！

埃及呢隊真係一人球隊極致

球證迫害沙拿

俾多球12碼呀笨

輸撚左我七十蚊屌

完左場未

利申delay 1分鐘

22號正垃圾

補時4分鐘

排隊既後面，咪打尖

應該1：1

臨尾見到打和仲有1.4倍，即刻買左1000

2-1

我都係，買左200

醒目

渣拿

咁少都執

傳波永遠唔到
一係就比倒截，一係就傳到老閪咁遠
沙拿仲要造波比佢地班撚屌

絕殺

2：1

黑哨死全家

唉......

呢D係咪叫補到入為止

所以輸埋 2：1

開心la

無錢喺戶口，買到100咋 仲要得1.13

醒

沙特

2:1

你有錢搏，可以買多d既

咁你好彩啦

好在補左一舊水入球大

成班燈神

埃及垃圾到

dllm
買咗2.5細㗎！

俾巴打燈到

Yeah

屌你老味迫都唔迫下

執返幾個0啦去

仆你個街，輸埋果100 爽

出哂主力，結果一分都無

完場

球證：夠數！收工！
我屌你老母

32強最垃圾一定係埃及

睇撚到火滾 兩隊真係鬥垃圾

球證：發達了，不用再做球證

歷史第一場贏?

唔想講野，冇心情

廿幾年世界盃第一分無望

文彼得up乜鳩啊

94年贏過

連沙特都嬴唔到

Until we score重現世界盃
埃及 今日明顯做9你

咁就冇咗$1000
巴打有咩感受

屌佢老味，足球界真係好黑暗呀

尋日巴拿馬都無咁廢

45+6
90+5
專殺賭仔

沙特下半場都叫做控到個波踢
埃及就真係垃圾到不堪

今屆黎講真係小注是但一隊NG好過

可以有咩感受...

雖然有巴拿馬，沙特已經唔駛包尾
但依家仲好，可以30名以內

角大爭一角

假到呢。。。

黑左沙特果啲應該fatfat

買* 自隊一打，好食

沙特今日好有決心呀
睇黎今晚注定係西亞足球既勝利日

沙拉拿個波自己舞算 班隊友真係無眼睇

沙拿朋友隊真係得沙拿

真係好撚嬲！

比上面班友燈到輸左，連登仔正一燈神！

黑撚到西

沙拿三場有冇掂過波皮十次？

屌佢老味

呢場真係好黑

沙拿加龍門隊

沙拿想one two班撚樣就帶個波衝入人群

相信好多賭撚都試過 以為收息
其實補時最多波入 下次記住了

埃及班友波都唔識傳 成班弱智

受教了

連登既燈力真係非同凡響，All in 亞軍庭同德國都輸哂，買冰島又輸，買俄羅斯又輸，而家臨尾執場打和都輸

兩邊進攻似打街場咁，但埃及啲傳波 9 嚟，沙拿自己拎住個波一個扭兩個
點會唔輸

唔好死，做燈神幫下身邊人

原來中咗沙地入球賽第三球

嬲得滯熄電視Miss左

啱啱睇新聞先知

隔離烏龜贏左，但都唔夠襟埃及條數，計落都輸五餐m記

沙拿and his friends

陣間我All in西班亞，你地夠同就買摩洛哥

屌你出左局仲接近原陣出戰

係 多謝埃及 咩埃及美斯話

聽日努力返工，專登做慢啲搏拎OT錢先

咪同美斯一撚樣囉， 成場頭耷耷咁

成場波係沙特控制

臨完場買左500主勝6.2

冇費明奴 文尼 呢啲 美斯 仲衰鳩過連加特

都唔撚想踢啦班友

咁得朗先唔叫頭耷耷

fatfat啦你，可以同球證一齊享福

埃及人係咁 根本垃圾民族 淨係識瀨 成世唔會有反省

應該89min先買 有11定12

見到場波咁鬼
好彩補咗50蚊9.5倍主勝
本身買咗300埃及

早知買烏拉圭 心水黎

臨完場前放水，好明顯

唔係個龍輸左10世

估唔到埃及咁廢，初頭仲諗住佢哋同俄羅斯爭第二

老餅龍門無問題，唔係佢 今場唔只1比2
但係前面10個原陣做乜撚
出左局比後備踢下，大家開心
你正選有幾個踢足兩場都攰啦仲點會同你跑

關個龍咩事
出事反而係除咗個龍之外原班人馬
輸體力都輸死

你見過後衛唔解圍 中場 明知中間要穿三條友仲要畀

成日覺得你地好大膽 一野擺咁多錢落去冒險，但一中又好撚fat